【突發！】陳秀慧勾結周融，搞無敵神駒

Sze Tat Chau
1 hr ·

八婆陳秀慧真係好無恥，為咗打擊政敵無所不用其極，夾硬屈我唱「芝麻」為「支那」，仆街死啦你！八婆陳秀慧心術不正，賤到搵《HKG報》（周融開辦的親共網媒）搞我，拜乜都無用架喇！你兩公婆呢幾年搵埋啲陰質錢，好快蝕返晒。睇見你兩公婆仆街真係心情舒暢！

熱狗真係痴9晒線
氣急敗壞

有埋片, 芝蔴人, 班熱狗真係搞笑。

原本歌詞係「支那人」

神駒公開唱, 就特登改左呢個位

擺明陰鳩秀姑, 秀姑又真係比佢陰到！

【益友天碟】《殘獸胃 ‧ 2017書展LIVE》KTV

熱狗真係戇撚鳩, 繼鄭松泰議員同民建聯同一陣線支持嬰兒基金, 而家又同藍絲共產黨媒體同一戰線

樓上小心 比水泥隊擇曬名等清算了

加拿大食緊政府救濟既水泥隊？

夠錢買機票返黎香港隊冧我？

呢班碌柒做得啲咩呀

熱狗個腦成碌鳩咁, 最撚兇狠果個李政熙都比佢地啲八婆搞走左啦, 得班奇形怪狀嘅垃圾會留係熱狗

原來真係唱芝麻人

仲以為佢spin
咁撚醒既屌

伏到秀姑應一應

係出聲都司馬文先生出聲

你試下查芝麻人 加 司馬文英文（z字頭果個）

咁依單秀姑係自己拿來7

有邊單唔係熱狗自己戇鳩之後屈鳩人

衰到要靠周融 熱9無撚用

佢倒幾多我拆幾多

神駒唱個陣我喺正佢前面仲拍咗片
明明就喺唱芝麻